{
  "account": {
    "Logout": "登出",
    "My Account": "我的账户",
    "Sign Up": "注册"
  },
  "adapter": {
    "Duplicated policy rules": "重复的策略",
    "Edit Adapter": "编辑适配器",
    "Failed to sync policies": "同步策略失败",
    "New Adapter": "添加适配器",
    "Policies": "策略",
    "Policies - Tooltip": "Casbin策略规则",
    "Rule type": "策略类型",
    "Sync policies successfully": "同步策略成功",
    "Use same DB": "使用相同DB",
    "Use same DB - Tooltip": "与Casdoor使用同一个数据库"
  },
  "application": {
    "Add Face ID": "添加人脸ID",
    "Add Face ID with Image": "添加图片人脸ID",
    "Always": "始终开启",
    "Auto signin": "启用自动登录",
    "Auto signin - Tooltip": "当Casdoor存在已登录会话时，自动采用该会话进行应用端的登录",
    "Background URL": "背景图URL",
    "Background URL - Tooltip": "登录页背景图的链接",
    "Background URL Mobile": "背景图URL（移动端）",
    "Background URL Mobile - Tooltip": "登录页背景图的链接（移动端）",
    "Big icon": "大图标",
    "Binding providers": "绑定提供商",
    "CSS style": "CSS样式",
    "Center": "居中",
    "Copy SAML metadata URL": "复制SAML元数据URL",
    "Copy prompt page URL": "复制提醒页面URL",
    "Copy signin page URL": "复制登录页面URL",
    "Copy signup page URL": "复制注册页面URL",
    "Custom CSS": "表单CSS",
    "Custom CSS - Edit": "编辑表单CSS",
    "Custom CSS - Tooltip": "注册、登录、忘记密码等表单的CSS样式（如增加边框和阴影）",
    "Custom CSS Mobile": "表单CSS（移动端）",
    "Custom CSS Mobile - Edit": "编辑表单CSS（移动端）",
    "Custom CSS Mobile - Tooltip": "注册、登录、忘记密码等表单的CSS样式（如增加边框和阴影）（移动端）",
    "Disable signin": "禁止登录",
    "Disable signin - Tooltip": "禁止用户进行登录操作",
    "Dynamic": "动态开启",
    "Edit Application": "编辑应用",
    "Enable Email linking": "自动关联邮箱相同的账号",
    "Enable Email linking - Tooltip": "使用第三方授权登录时，如果组织中存在与授权用户邮箱相同的用户，会自动关联该第三方登录方式到该用户",
    "Enable SAML C14N10": "启用SAML C14N10",
    "Enable SAML C14N10 - Tooltip": "在SAML协议里使用C14N10，而不是C14N11",
    "Enable SAML POST binding": "启用SAML POST Binding",
    "Enable SAML POST binding - Tooltip": "HTTP POST绑定使用HTML表单中的输入字段发送SAML消息，当SP使用它时启用",
    "Enable SAML compression": "压缩SAML响应",
    "Enable SAML compression - Tooltip": "Casdoor作为SAML IdP时，是否压缩SAML响应信息",
    "Enable side panel": "启用侧面板",
    "Enable signin session - Tooltip": "从应用登录Casdoor后，Casdoor是否保持会话",
    "Enable signup": "启用注册",
    "Enable signup - Tooltip": "是否允许用户注册",
    "Failed signin frozen time": "登入重试等待时间",
    "Failed signin frozen time - Tooltip": "超过登入错误重试次数后的等待时间，只有超过等待时间后用户才能重新登入，默认值为15分钟，设置的值需为正整数",
    "Failed signin limit": "登入错误次数限制",
    "Failed signin limit - Tooltip": "短时间内允许的最大登入错误重试次数，超过次数限制后将在一段时间内禁止登入，默认值为5，设置的值需为正整数",
    "Failed to sign in": "登录失败",
    "File uploaded successfully": "文件上传成功",
    "First, last": "名字, 姓氏",
    "Follow organization theme": "使用组织主题",
    "Footer HTML": "Footer HTML",
    "Footer HTML - Edit": "Footer HTML - Edit",
    "Footer HTML - Tooltip": "自定义应用的footer",
    "Forced redirect origin": "强制重定向origin",
    "Form position": "表单位置",
    "Form position - Tooltip": "注册、登录、忘记密码等表单的位置",
    "Generate Face ID": "生成人脸ID",
    "Grant types": "OAuth授权类型",
    "Grant types - Tooltip": "选择允许哪些OAuth协议中的grant types",
    "Header HTML": "Header HTML",
    "Header HTML - Edit": "Header HTML - 编辑",
    "Header HTML - Tooltip": "自定义应用页面的head标签",
    "Incremental": "递增",
    "Inline": "内嵌",
    "Input": "输入",
    "Internet-Only": "外网启用",
    "Invalid characters in application name": "应用名称内有非法字符",
    "Invitation code": "邀请码",
    "Left": "居左",
    "Logged in successfully": "登录成功",
    "Logged out successfully": "登出成功",
    "MFA remember time": "MFA记住时间",
    "MFA remember time - Tooltip": "配置MFA登录成功后帐户被记住为受信任的持续时间",
    "Multiple Choices": "多选",
    "New Application": "添加应用",
    "No verification": "不校验",
    "Normal": "标准",
    "Only signup": "仅注册",
    "Org choice mode": "组织选择模式",
    "Org choice mode - Tooltip": "采用什么方式选择要登录的组织",
    "Please enable \\\"Signin session\\\" first before enabling \\\"Auto signin\\\"": "开启 \\\"保持登录会话\\\" 后才能开启 \\\"自动登录\\\"",
    "Please input your application!": "请输入你的应用",
    "Please input your organization!": "请输入你的组织",
    "Please select a HTML file": "请选择一个HTML文件",
    "Pop up": "弹框",
    "Random": "随机",
    "Real name": "真实姓名",
    "Redirect URL": "重定向 URL",
    "Redirect URL (Assertion Consumer Service POST Binding URL) - Tooltip": "回复 URL (断言使用者服务 URL, 使用POST请求返回响应) - Tooltip",
    "Redirect URLs": "重定向 URLs",
    "Redirect URLs - Tooltip": "允许的重定向URL列表，支持正则匹配，不在列表中的URL将会跳转失败",
    "Refresh token expire": "Refresh Token过期",
    "Refresh token expire - Tooltip": "Refresh Token过期时间",
    "Reset to Empty": "重置为空",
    "Right": "居右",
    "Rule": "规则",
    "SAML metadata": "SAML元数据",
    "SAML metadata - Tooltip": "SAML协议的元数据（Metadata）信息",
    "SAML reply URL": "SAML回复 URL",
    "Select": "选择",
    "Side panel HTML": "侧面板HTML",
    "Side panel HTML - Edit": "侧面板HTML - 编辑",
    "Side panel HTML - Tooltip": "自定义登录页面侧面板的HTML代码",
    "Sign Up Error": "注册错误",
    "Signin": "登录",
    "Signin (Default True)": "登录 (默认同意)",
    "Signin items": "登录项",
    "Signin items - Tooltip": "用户登陆时需要填写的项目",
    "Signin methods": "登录方式",
    "Signin methods - Tooltip": "添加允许用户登录的方式，默认所有方式均可登录",
    "Signin session": "保持登录会话",
    "Signup items": "注册项",
    "Signup items - Tooltip": "注册用户注册时需要填写的项目",
    "Single Choice": "单选",
    "Small icon": "小图标",
    "Tags - Tooltip": "用户的标签在应用的标签集合中时，用户才可以登录该应用",
    "The application does not allow to sign up new account": "该应用不允许注册新账户",
    "Token expire": "Access Token过期",
    "Token expire - Tooltip": "Access Token过期时间",
    "Token fields": "Token字段",
    "Token fields - Tooltip": "Token中所包含的用户字段",
    "Token format": "Access Token格式",
    "Token format - Tooltip": "Access Token格式",
    "Token signing method": "Token签名算法",
    "Token signing method - Tooltip": "JWT token的签名算法，需要与证书算法相匹配",
    "Use Email as NameID": "使用邮箱作为NameID",
    "Use Email as NameID - Tooltip": "使用邮箱作为NameID - Tooltip",
    "You are unexpected to see this prompt page": "错误：该提醒页面不应出现"
  },
  "cert": {
    "Bit size": "位大小",
    "Bit size - Tooltip": "秘钥长度",
    "Certificate": "证书",
    "Certificate - Tooltip": "公钥证书，用于解密Access Token的JWT签名，该证书通常需要部署到Casdoor SDK测（即应用）来解析JWT",
    "Copy certificate": "复制证书",
    "Copy private key": "复制私钥",
    "Crypto algorithm": "加密算法",
    "Crypto algorithm - Tooltip": "公钥证书所使用的加密算法",
    "Download certificate": "下载证书",
    "Download private key": "下载私钥",
    "Edit Cert": "编辑证书",
    "Expire in years": "有效期（年）",
    "Expire in years - Tooltip": "公钥证书的有效期，以年为单位",
    "New Cert": "添加证书",
    "Private key": "私钥",
    "Private key - Tooltip": "公钥证书对应的私钥",
    "Scope - Tooltip": "公钥证书的使用场景",
    "Type - Tooltip": "公钥证书的类型"
  },
  "code": {
    "Code you received": "验证码",
    "Email code": "邮箱验证码",
    "Empty code": "验证码为空",
    "Enter your code": "输入你的验证码",
    "Phone code": "手机验证码",
    "Please input your phone verification code!": "请输入您的手机验证码！",
    "Please input your verification code!": "请输入您的验证码！",
    "Send Code": "发送验证码",
    "Sending": "发送中",
    "Submit and complete": "完成提交"
  },
  "currency": {
    "AUD": "澳大利亚元",
    "BRL": "巴西雷亚尔",
    "CAD": "加拿大元",
    "CHF": "瑞士法郎",
    "CNY": "人民币",
    "CZK": "捷克克朗",
    "DKK": "丹麦克朗",
    "EUR": "欧元",
    "GBP": "英镑",
    "HKD": "港币",
    "HUF": "匈牙利福林",
    "INR": "印度卢比",
    "JPY": "日元",
    "KRW": "韩元",
    "MXN": "墨西哥比索",
    "MYR": "马来西亚林吉特",
    "NOK": "挪威克朗",
    "PLN": "波兰兹罗提",
    "RUB": "俄罗斯卢布",
    "SEK": "瑞典克朗",
    "SGD": "新加坡元",
    "THB": "泰铢",
    "TRY": "土耳其里拉",
    "TWD": "新台币",
    "USD": "美元",
    "ZAR": "南非兰特"
  },
  "enforcer": {
    "Edit Enforcer": "编辑Casbin执行器",
    "New Enforcer": "新建Casbin执行器"
  },
  "forget": {
    "Account": "账号",
    "Change Password": "修改密码",
    "Choose email or phone": "请选择邮箱或手机号验证",
    "Next Step": "下一步",
    "Please input your username!": "请输入您的用户名！",
    "Reset": "重置",
    "Reset password": "重置密码",
    "Unknown forget type": "未知的忘记密码类型",
    "Verify": "验证"
  },
  "general": {
    "AI Assistant": "AI助理",
    "API key": "API 密钥",
    "API key - Tooltip": "API 密钥",
    "Access key": "访问密钥",
    "Access key - Tooltip": "访问密钥",
    "Access secret": "访问密码",
    "Access secret - Tooltip": "访问密码",
    "Access token is empty": "Access token为空",
    "Action": "操作",
    "Adapter": "适配器",
    "Adapter - Tooltip": "策略存储的表名",
    "Adapters": "Casbin适配器",
    "Add": "添加",
    "Add custom item": "添加自定义项",
    "Admin": "管理工具",
    "Affiliation URL": "工作单位URL",
    "Affiliation URL - Tooltip": "工作单位的官网URL",
    "All": "全部允许",
    "Application": "应用",
    "Application - Tooltip": "应用",
    "Applications": "应用",
    "Applications that require authentication": "需要认证和鉴权的应用",
    "Apps": "应用列表",
    "Authorization": "Casbin权限管理",
    "Avatar": "头像",
    "Avatar - Tooltip": "公开展示的用户头像",
    "Back": "返回",
    "Back Home": "返回到首页",
    "Business & Payments": "商业 & 付款",
    "Cancel": "取消",
    "Captcha": "人机验证码",
    "Cert": "证书",
    "Cert - Tooltip": "该应用所对应的客户端SDK需要验证的公钥证书",
    "Certs": "证书",
    "Click to Upload": "点击上传",
    "Client IP": "客户端IP",
    "Close": "关闭",
    "Confirm": "确认",
    "Copied to clipboard successfully": "已成功复制到剪贴板",
    "Created time": "创建时间",
    "Custom": "自定义",
    "Dashboard": "数据看板",
    "Data": "数据",
    "Default": "默认",
    "Default application": "默认应用",
    "Default application - Tooltip": "直接从组织页面注册的用户默认所属的应用",
    "Default avatar": "默认头像",
    "Default avatar - Tooltip": "新注册用户没有设置头像时所采用的默认头像",
    "Default password": "默认密码",
    "Default password - Tooltip": "添加新用户时，如果没有指定密码，默认采用的密码",
    "Delete": "删除",
    "Description": "描述信息",
    "Description - Tooltip": "供人参考的详细描述信息，Casdoor平台本身不会使用",
    "Detail": "详情",
    "Disable": "关闭",
    "Display name": "显示名称",
    "Display name - Tooltip": "在界面里公开显示的、易读的名称",
    "Down": "下移",
    "Edit": "编辑",
    "Email": "电子邮箱",
    "Email - Tooltip": "合法的电子邮件地址",
    "Email only": "仅支持邮件",
    "Email or Phone": "电子邮件或手机",
    "Enable": "启用",
    "Enable dark logo": "开启暗黑Logo",
    "Enable dark logo - Tooltip": "开启暗黑Logo",
    "Enable tour": "启用导引",
    "Enable tour - Tooltip": "为用户显示导引",
    "Enabled": "已开启",
    "Enabled successfully": "启用成功",
    "Enforcers": "Casbin执行器",
    "Failed to add": "添加失败",
    "Failed to connect to server": "连接服务器失败",
    "Failed to delete": "删除失败",
    "Failed to enable": "启用失败",
    "Failed to get TermsOfUse URL": "获取TermsOfUse链接失败",
    "Failed to remove": "移除失败",
    "Failed to save": "保存失败",
    "Failed to sync": "同步失败",
    "Failed to verify": "验证失败",
    "False": "假",
    "Favicon": "组织Favicon",
    "Favicon - Tooltip": "该组织所有Casdoor页面中所使用的Favicon图标URL",
    "First name": "名字",
    "Forced redirect origin - Tooltip": "Forced redirect origin - Tooltip",
    "Forget URL": "忘记密码URL",
    "Forget URL - Tooltip": "自定义忘记密码页面的URL，不设置时采用Casdoor默认的忘记密码页面，设置后Casdoor各类页面的忘记密码链接会跳转到该URL",
    "Found some texts still not translated? Please help us translate at": "发现有些文字尚未翻译？请移步这里帮我们翻译：",
    "Go to enable": "前往启用",
    "Go to writable demo site?": "跳转至可写演示站点？",
    "Groups": "群组",
    "Groups - Tooltip": "组",
    "Hide password": "Hide password",
    "Home": "首页",
    "Home - Tooltip": "应用的首页",
    "ID": "ID",
    "ID - Tooltip": "唯一的随机字符串",
    "IP whitelist": "IP whitelist",
    "IP whitelist - Tooltip": "IP whitelist - Tooltip",
    "Identity": "身份认证",
    "Invitations": "邀请码",
    "Is enabled": "已启用",
    "Is enabled - Tooltip": "是否启用",
    "Is shared": "是否共享",
    "Is shared - Tooltip": "与其他组织共享此应用",
    "LDAPs": "LDAP",
    "LDAPs - Tooltip": "LDAPs",
    "Languages": "语言",
    "Languages - Tooltip": "可选语言",
    "Last name": "姓氏",
    "Later": "稍后",
    "Logging & Auditing": "日志 & 审计",
    "Logo": "Logo",
    "Logo - Tooltip": "应用程序向外展示的图标",
    "Logo dark": "暗黑logo",
    "Logo dark - Tooltip": "暗黑主题下使用的logo",
    "MFA items": "MFA 项",
    "MFA items - Tooltip": "MFA 项 - Tooltip",
    "Master password": "万能密码",
    "Master password - Tooltip": "可用来登录该组织下的所有用户，方便管理员以该用户身份登录，以解决技术问题",
    "Master verification code": "万能验证码",
    "Master verification code - Tooltip": "当万能验证码被设置后，所有该组织下的发出的邮箱、短信验证码都会使用这个固定的验证码，主要用于自动化测试CI用途，正常环境下一般不使用",
    "Menu": "目录",
    "Method": "方法",
    "Model": "模型",
    "Model - Tooltip": "Casbin的访问控制模型",
    "Models": "Casbin模型",
    "Name": "名称",
    "Name - Tooltip": "唯一的、字符串式的ID",
    "Name format": "名称格式",
    "Non-LDAP": "禁用LDAP",
    "None": "无",
    "OAuth providers": "OAuth提供方",
    "OK": "确定",
    "Organization": "组织",
    "Organization - Tooltip": "类似于租户、用户池等概念，每个用户和应用都从属于一个组织",
    "Organizations": "组织",
    "Password": "密码",
    "Password - Tooltip": "请确认密码正确",
    "Password complexity options": "密码复杂度选项",
    "Password complexity options - Tooltip": "密码复杂度组合，登录密码复杂度必须符合该规范",
    "Password obf key": "密码混淆秘钥",
    "Password obf key - Tooltip": "密码混淆器所使用的秘钥",
    "Password obfuscator": "密码混淆器",
    "Password obfuscator - Tooltip": "前端向后端发送密码时所使用的密码混淆器",
    "Password salt": "密码Salt值",
    "Password salt - Tooltip": "用于密码加密的随机参数",
    "Password type": "密码类型",
    "Password type - Tooltip": "密码在数据库中的存储格式",
    "Payment": "付款",
    "Payment - Tooltip": "对应的付款",
    "Payments": "付款",
    "Permissions": "权限",
    "Permissions - Tooltip": "该用户所拥有的权限",
    "Phone": "手机号",
    "Phone - Tooltip": "手机号",
    "Phone only": "仅支持手机号",
    "Phone or Email": "手机或电子邮件",
    "Plain": "无",
    "Plan": "计划",
    "Plan - Tooltip": "订阅里的计划",
    "Plans": "计划",
    "Plans - Tooltip": "订阅里的计划",
    "Preview": "预览",
    "Preview - Tooltip": "可预览所配置的效果",
    "Pricing": "定价",
    "Pricing - Tooltip": "对应的定价",
    "Pricings": "定价",
    "Products": "商品",
    "Provider": "提供商",
    "Provider - Tooltip": "需要配置的支付提供商，包括PayPal、支付宝、微信支付等",
    "Providers": "提供商",
    "Providers - Tooltip": "需要配置的提供商，包括第三方登录、对象存储、验证码等",
    "QR Code": "QR Code",
    "QR code is too large": "二维码过大",
    "Real name": "姓名",
    "Records": "日志",
    "Request": "请求",
    "Request URI": "请求URI",
    "Resources": "资源",
    "Role": "角色",
    "Role - Tooltip": "所对应的角色",
    "Roles": "角色",
    "Roles - Tooltip": "用户所属的角色",
    "Root cert": "根证书",
    "Root cert - Tooltip": "根证书",
    "SAML attributes": "SAML属性",
    "SAML attributes - Tooltip": "Casdoor作为SAML IdP时所返回的SAML响应的属性",
    "SSH cert": "SSH证书",
    "SSH type": "SSH类型",
    "SSH type - Tooltip": "SSH连接的认证类型",
    "Save": "保存",
    "Save & Exit": "保存 & 退出",
    "Session ID": "会话ID",
    "Sessions": "会话",
    "Shortcuts": "快捷操作",
    "Signin URL": "登录URL",
    "Signin URL - Tooltip": "自定义登录页面的URL，不设置时采用Casdoor默认的登录页面，设置后Casdoor各类页面的登录链接会跳转到该URL",
    "Signup URL": "注册URL",
    "Signup URL - Tooltip": "自定义注册页面的URL，不设置时采用Casdoor默认的注册页面，设置后Casdoor各类页面的注册链接会跳转到该URL",
    "Signup application": "注册应用",
    "Signup application - Tooltip": "用户注册时通过哪个应用注册的",
    "Signup link": "注册链接",
    "Sorry, the page you visited does not exist.": "抱歉，您访问的页面不存在",
    "Sorry, the user you visited does not exist or you are not authorized to access this user.": "抱歉，您访问的用户不存在或您无权访问该用户",
    "Sorry, you do not have permission to access this page or logged in status invalid.": "抱歉，您无权访问该页面或登录状态失效",
    "State": "状态",
    "State - Tooltip": "状态",
    "Subscriptions": "订阅",
    "Successfully added": "添加成功",
    "Successfully deleted": "删除成功",
    "Successfully removed": "移除成功",
    "Successfully saved": "保存成功",
    "Successfully sent": "发送成功",
    "Successfully synced": "同步成功",
    "Supported country codes": "支持的国家代码",
    "Supported country codes - Tooltip": "该组织所支持的国家代码，发送短信验证码时可以选择这些国家的代码前缀",
    "Sure to delete": "确定删除",
    "Sure to disable": "确认关闭",
    "Sure to remove": "确定移除",
    "Swagger": "API文档",
    "Sync": "同步",
    "Syncers": "同步器",
    "System Info": "系统信息",
    "There was a problem signing you in..": "登录时遇到问题..",
    "This is a read-only demo site!": "这是一个只读演示站点！",
    "Timestamp": "时间",
    "Tokens": "令牌",
    "Tour": "引导",
    "Transactions": "交易",
    "True": "真",
    "Type": "类型",
    "Type - Tooltip": "类型",
    "URL": "链接",
    "URL - Tooltip": "URL链接",
    "Up": "上移",
    "Updated time": "更新时间",
    "User": "用户",
    "User - Tooltip": "请确保用户名正确",
    "User Management": "用户管理",
    "User containers": "用户池",
    "User type": "用户类型",
    "User type - Tooltip": "用户所属的标签，默认为\"normal-user\"",
    "Users": "用户",
    "Users - Tooltip": "用户 - Tooltip",
    "Users under all organizations": "所有组织里的用户",
    "Verifications": "验证",
    "Webhooks": "Webhooks",
    "You can only select one physical group": "只能选择一个实体组",
    "empty": "无",
    "remove": "移除",
    "{total} in total": "{total} 总计"
  },
  "group": {
    "Edit Group": "编辑群组",
    "New Group": "新建群组",
    "Parent group": "上级组",
    "Parent group - Tooltip": "上级组",
    "Physical": "实体组",
    "Show all": "显示全部",
    "Upload (.xlsx)": "上传(.xlsx)",
    "Virtual": "虚拟组",
    "You need to delete all subgroups first. You can view the subgroups in the left group tree of the [Organizations] -\u003e [Groups] page": "您需要先删除所有子组。您可以在 [组织] -\u003e [群组] 页面左侧的群组树中查看子组"
  },
  "home": {
    "New users past 30 days": "过去 30 天新增的用户",
    "New users past 7 days": "过去 7 天新增的用户",
    "New users today": "今天新增的用户",
    "Past 30 Days": "过去 30 天",
    "Total users": "用户总数"
  },
  "invitation": {
    "Code": "邀请码",
    "Code - Tooltip": "可以是一个单独的字符串作为邀请码，也可以是正则表达式，所有符合正则表达式的字符串都是合法的邀请码",
    "Default code": "默认邀请码",
    "Default code - Tooltip": "当邀请码为正则表达式时，请输入符合正则表达式规则的邀请码作为邀请链接的默认邀请码",
    "Edit Invitation": "编辑邀请码",
    "New Invitation": "新建邀请码",
    "Quota": "配额",
    "Quota - Tooltip": "该邀请码最多能注册多少个用户",
    "Used count": "已使用个数",
    "Used count - Tooltip": "该邀请码已使用次数",
    "You need to first specify a default application for organization: ": "你需要先为组织指定一个默认应用程序: "
  },
  "ldap": {
    "Admin": "管理员",
    "Admin - Tooltip": "LDAP服务器管理员的CN或ID",
    "Admin Password": "密码",
    "Admin Password - Tooltip": "LDAP服务器管理员密码",
    "Allow self-signed certificate": "允许自签名证书",
    "Allow self-signed certificate - Tooltip": "Allow self-signed certificate - Tooltip",
    "Auto Sync": "自动同步",
    "Auto Sync - Tooltip": "自动同步配置，为0时禁用",
    "Base DN": "基本DN",
    "Base DN - Tooltip": "LDAP搜索时的基DN",
    "CN": "CN",
    "Default group": "默认群组",
    "Default group - Tooltip": "同步用户后用户所在的群组",
    "Edit LDAP": "编辑LDAP",
    "Enable SSL": "启用SSL",
    "Enable SSL - Tooltip": "是否启用SSL",
    "Filter fields": "过滤字段",
    "Filter fields - Tooltip": "使用ldap用户登录Casdoor时, 用于搜索ldap服务器中该用户的字段 - Tooltip",
    "Group ID": "组ID",
    "Last Sync": "最近同步",
    "Search Filter": "搜索过滤",
    "Search Filter - Tooltip": "搜索过滤",
    "Server": "服务器",
    "Server host": "域名",
    "Server host - Tooltip": "LDAP服务器地址",
    "Server name": "LDAP服务器",
    "Server name - Tooltip": "LDAP服务器配置显示名称",
    "Server port": "端口",
    "Server port - Tooltip": "LDAP服务器端口号",
    "The Auto Sync option will sync all users to specify organization": "自动同步选项将同步所有用户以指定组织",
    "synced": "已同步",
    "unsynced": "未同步"
  },
  "login": {
    "Auto sign in": "下次自动登录",
    "Back button": "返回按钮",
    "Continue with": "使用以下账号继续",
    "Email": "Email",
    "Email or phone": "Email或手机号",
    "Face ID": "Face ID",
    "Face Recognition": "人脸识别",
    "Face recognition failed": "人脸识别失败",
    "Failed to log out": "注销失败",
    "Failed to obtain MetaMask authorization": "获取MetaMask授权失败",
    "Failed to obtain Web3-Onboard authorization": "获取 Web3-Onboard 授权失败",
    "Forgot password?": "忘记密码？",
    "LDAP": "LDAP登录",
    "LDAP username, Email or phone": "LDAP用户名, Email或手机号",
    "Loading": "加载中",
    "Logging out...": "正在退出登录...",
    "MetaMask plugin not detected": "未检测到MetaMask插件",
    "Model loading failure": "人脸识别模型加载失败",
    "No account?": "没有账号？",
    "Or sign in with another account": "或者，登录其他账号",
    "Phone": "手机号",
    "Please ensure sufficient lighting and align your face in the center of the recognition box": "请保证环境光线充足，并将人脸置于识别框中心位置",
    "Please ensure that you have a camera device for facial recognition": "请检查是否有可用的摄像头设备以进行人脸识别",
    "Please input your Email or Phone!": "请输入您的Email或手机号!",
    "Please input your Email!": "请输入您的Email!",
    "Please input your LDAP username!": "请输入您的LDAP用户名!",
    "Please input your Phone!": "请输入您的手机号!",
    "Please input your code!": "请输入您的验证码！",
    "Please input your organization name!": "请输入组织的名字!",
    "Please input your password!": "请输入您的密码！",
    "Please load the webpage using HTTPS, otherwise the camera cannot be accessed": "请使用HTTPS加载网页，否则无法使用摄像头",
    "Please provide permission to access the camera": "请打开摄像头访问权限",
    "Please select an organization": "请选择一个组织",
    "Please select an organization to sign in": "请选择要登录的组织",
    "Please type an organization to sign in": "请输入要登录的组织",
    "Redirecting, please wait.": "正在跳转, 请稍等.",
    "Refresh": "刷新",
    "Sign In": "登录",
    "Sign in with Face ID": "人脸登录",
    "Sign in with WebAuthn": "WebAuthn登录",
    "Sign in with {type}": "{type}登录",
    "Signin button": "登录按钮",
    "Signing in...": "正在登录...",
    "Successfully logged in with WebAuthn credentials": "成功使用WebAuthn证书登录",
    "The camera is currently in use by another webpage": "摄像头被占用，无法使用",
    "The input is not valid Email or phone number!": "您输入的电子邮箱格式或手机号有误！",
    "The input is not valid Email!": "您输入的电子邮箱格式有误!",
    "The input is not valid phone number!": "您输入的手机号有误!",
    "To access": "访问",
    "Verification code": "验证码",
    "WeChat": "微信",
    "WebAuthn": "Web身份验证",
    "sign up now": "立即注册",
    "username, Email or phone": "用户名、Email或手机号"
  },
  "mfa": {
    "Each time you sign in to your Account, you'll need your password and a authentication code": "每次登录帐户时，都需要密码和认证码",
    "Enable multi-factor authentication": "启用多因素认证",
    "Failed to get application": "获取应用失败",
    "Failed to initiate MFA": "初始化 MFA 失败",
    "Have problems?": "遇到问题?",
    "Multi-factor authentication": "多因素认证",
    "Multi-factor authentication - Tooltip ": "多因素认证 - Tooltip ",
    "Multi-factor methods": "多因素认证方式",
    "Multi-factor recover": "重置多因素认证",
    "Multi-factor recover description": "如果您无法访问您的设备，输入您的多因素认证恢复代码来确认您的身份",
    "Or copy the secret to your Authenticator App": "或者将这个密钥复制到你的身份验证应用中",
    "Please bind your email first, the system will automatically uses the mail for multi-factor authentication": "请先绑定邮箱，之后会自动使用该邮箱作为多因素认证的方式",
    "Please bind your phone first, the system automatically uses the phone for multi-factor authentication": "请先绑定手机号，之后会自动使用该手机号作为多因素认证的方式",
    "Please confirm the information below": "请确认以下信息",
    "Please save this recovery code. Once your device cannot provide an authentication code, you can reset mfa authentication by this recovery code": "请保存此恢复代码。一旦您的设备无法提供身份验证码，您可以通过此恢复码重置多因素认证",
    "Protect your account with Multi-factor authentication": "通过多因素认证保护您的帐户",
    "Recovery code": "恢复码",
    "Remember this account for {hour} hours": "记住这个账户 {hour} 小时",
    "Scan the QR code with your Authenticator App": "用你的身份验证应用扫描二维码",
    "Set preferred": "设为首选",
    "Setup": "设置",
    "To ensure the security of your account, it is recommended that you enable multi-factor authentication": "为了确保您的帐户安全, 建议您启用多因素认证",
    "To ensure the security of your account, it is required to enable multi-factor authentication": "为了确保您的帐户安全，您需要启用多因素身份验证",
    "Use Authenticator App": "使用身份验证应用",
    "Use Email": "使用电子邮件",
    "Use SMS": "使用短信",
    "Use SMS verification code": "使用手机或电子邮件发送验证码认证",
    "Use a recovery code": "使用恢复代码",
    "Verify Code": "验证码",
    "Verify Password": "验证密码",
    "You have enabled Multi-Factor Authentication, Please click 'Send Code' to continue": "您已经启用多因素认证, 请点击 '发送验证码' 继续",
    "You have enabled Multi-Factor Authentication, please enter the TOTP code": "您已经启用多因素认证，请输入TOTP认证码",
    "Your email is": "你的电子邮件",
    "Your phone is": "你的手机号",
    "preferred": "首选"
  },
  "model": {
    "Advanced Editor": "高级编辑器",
    "Basic Editor": "基础编辑器",
    "Edit Model": "编辑模型",
    "Model text": "模型文本",
    "Model text - Tooltip": "Casbin访问控制模型，支持ACL、RBAC、ABAC、RESTful等内置模型，也可以自定义模型，具体请查看Casbin官网",
    "New Model": "添加模型"
  },
  "organization": {
    "Account items": "个人页设置项",
    "Account items - Tooltip": "用户的个人设置页面中可配置的选项",
    "All": "全部",
    "Edit Organization": "编辑组织",
    "Follow global theme": "使用全局默认主题",
    "Has privilege consent": "特权同意",
    "Has privilege consent - Tooltip": "如果为假，则禁止为built-in组织新增用户",
    "Has privilege consent warning": "目前，向'built-in'组织添加新用户的功能已禁用。请注意：'built-in'组织中的所有用户均为Casdoor的全局管理员。请参阅文档：https://casdoor.org/docs/basic/core-concepts#how-does-casdoor-manage-itself。如果您仍希望为'built-in'组织创建用户，请转到该组织的设置页面并启用“特权同意”选项。",
    "Init score": "初始积分",
    "Init score - Tooltip": "用户注册后所拥有的初始积分",
    "Is profile public": "是否公开用户个人页",
    "Is profile public - Tooltip": "关闭后只有全局管理员或同组织用户才能访问用户主页",
    "Modify rule": "修改规则",
    "Navbar items": "顶部栏条目",
    "Navbar items - Tooltip": "设置顶部栏的各个条目是否开启",
    "New Organization": "添加组织",
    "Optional": "可选",
    "Password expire days": "密码过期天数",
    "Password expire days - Tooltip": "密码过期时间，以天数为单位",
    "Prompt": "提示",
    "Required": "必须",
    "Soft deletion": "软删除",
    "Soft deletion - Tooltip": "启用后，删除一个用户时不会在数据库彻底清除，只会标记为已删除状态",
    "Tags": "标签集合",
    "Tags - Tooltip": "可供用户选择的标签集合",
    "Use Email as username": "邮箱作为用户名",
    "Use Email as username - Tooltip": "如果注册时用户名不可见，则使用邮箱作为用户名",
    "User types": "用户类型",
    "User types - Tooltip": "用户的类型",
    "View rule": "查看规则",
    "Visible": "是否可见",
    "Website URL": "主页地址",
    "Website URL - Tooltip": "组织的主页地址URL，该字段在Casdoor平台中未被使用",
    "Widget items": "功能按钮",
    "Widget items - Tooltip": "设置顶部的各个功能按钮是否开启"
  },
  "payment": {
    "Confirm your invoice information": "确认您的发票信息",
    "Currency": "币种",
    "Currency - Tooltip": "如USD（美元），CNY（人民币）等",
    "Download Invoice": "下载发票",
    "Edit Payment": "编辑付款",
    "Failed reason": "失败原因",
    "Individual": "个人",
    "Invoice URL": "发票URL",
    "Invoice URL - Tooltip": "发票的下载地址URL",
    "Invoice actions": "发票操作",
    "Invoice actions - Tooltip": "操作包含开具发票和下载发票两种",
    "Invoice remark": "发票备注",
    "Invoice remark - Tooltip": "备注不超过50个字",
    "Invoice tax ID": "纳税人识别号",
    "Invoice tax ID - Tooltip": "开票类型为单位时，必须输入单位纳税人识别号；开票类型为个人时，不需要填写",
    "Invoice title": "发票抬头",
    "Invoice title - Tooltip": "开票类型为单位时，发票抬头可输入单位名称；开票类型为个人时，系统自动填写为缴费人姓名",
    "Invoice type": "开票类型",
    "Invoice type - Tooltip": "开票类型可以为个人或者单位",
    "Issue Invoice": "开具发票",
    "Message": "消息",
    "Message - Tooltip": "付款处理结果消息",
    "New Payment": "添加付款",
    "Person Email": "缴费人电子邮箱",
    "Person Email - Tooltip": "缴费人本人的电子邮箱",
    "Person ID card": "缴费人身份证号",
    "Person ID card - Tooltip": "缴费人本人的身份证号",
    "Person name": "缴费人姓名",
    "Person name - Tooltip": "缴费人本人的姓名",
    "Person phone": "缴费人手机号",
    "Person phone - Tooltip": "缴费人本人的手机号",
    "Please carefully check your invoice information. Once the invoice is issued, it cannot be withdrawn or modified.": "请仔细检查下列发票信息，发票一经开具，无法退换。",
    "Please click the below button to return to the original website": "请点击下方按钮返回原网站",
    "Please pay the order first!": "请先完成支付后再进行操作!",
    "Processing...": "正在处理...",
    "Product": "商品",
    "Product - Tooltip": "商品名称",
    "Recharged successfully": "充值成功",
    "Result": "结果",
    "Return to Website": "返回原网站",
    "The payment has been canceled": "付款已取消",
    "The payment has failed": "支付失败",
    "The payment has time out": "支付超时",
    "The payment is still under processing": "支付正在处理",
    "Type - Tooltip": "商品购买时的支付方式",
    "You have successfully completed the payment": "支付成功",
    "You have successfully recharged": "您已成功充值",
    "Your current balance is": "您现在的余额为",
    "please wait for a few seconds...": "请稍后...",
    "the current state is": "当前状态为"
  },
  "permission": {
    "Actions": "动作",
    "Actions - Tooltip": "被授权的操作",
    "Admin": "管理员权限",
    "Allow": "允许",
    "Approve time": "审批时间",
    "Approve time - Tooltip": "该授权被审批通过的时间",
    "Approved": "审批通过",
    "Approver": "审批者",
    "Approver - Tooltip": "审批通过该授权的人",
    "Deny": "拒绝",
    "Edit Permission": "编辑权限",
    "Effect": "效果",
    "Effect - Tooltip": "允许还是拒绝",
    "New Permission": "添加权限",
    "Pending": "待审批",
    "Read": "读权限",
    "Resource type": "资源类型",
    "Resource type - Tooltip": "授权资源的类型",
    "Resources - Tooltip": "被授权的资源",
    "Submitter": "申请者",
    "Submitter - Tooltip": "申请该授权的人",
    "TreeNode": "树节点",
    "Write": "写权限"
  },
  "plan": {
    "Edit Plan": "编辑计划",
    "New Plan": "添加计划",
    "Period": "期限",
    "Period - Tooltip": "计划对应的期限",
    "Price": "价格",
    "Price - Tooltip": "订阅该计划需要支付的价格",
    "Related product": "对应的商品",
    "per month": "每月",
    "per year": "每年"
  },
  "pricing": {
    "Copy pricing page URL": "复制定价页面链接",
    "Edit Pricing": "编辑定价",
    "Failed to get plans": "未能获取计划",
    "Free": "免费",
    "Getting started": "开始使用",
    "New Pricing": "添加定价",
    "Trial duration": "试用期时长",
    "Trial duration - Tooltip": "试用期时长",
    "days trial available!": "天试用期可用！",
    "paid-user do not have active subscription or pending subscription, please select a plan to buy": "付费用户找不到对应的订阅，请选择购买一个计划"
  },
  "product": {
    "AirWallex": "空中云汇",
    "Alipay": "支付宝",
    "Buy": "购买",
    "Buy Product": "购买商品",
    "Detail": "详情",
    "Detail - Tooltip": "商品详情",
    "Dummy": "虚拟",
    "Edit Product": "编辑商品",
    "Image": "图片",
    "Image - Tooltip": "商品图片",
    "Is recharge": "充值",
    "Is recharge - Tooltip": "当前商品是否为充值商品",
    "New Product": "添加商品",
    "Pay": "支付方式",
    "PayPal": "PayPal",
    "Payment cancelled": "支付取消",
    "Payment failed": "支付失败",
    "Payment providers": "支付提供商",
    "Payment providers - Tooltip": "支持的支付提供商，包括PayPal、支付宝、微信支付等",
    "Placing order...": "正在下单...",
    "Price": "价格",
    "Price - Tooltip": "产品价格",
    "Quantity": "库存",
    "Quantity - Tooltip": "库存的数量",
    "Return URL": "返回URL",
    "Return URL - Tooltip": "购买成功后返回的URL",
    "SKU": "货号",
    "Sold": "售出",
    "Sold - Tooltip": "已售出的数量",
    "Stripe": "Stripe",
    "Success URL": "成功URL",
    "Success URL - Tooltip": "支付后跳转的URL",
    "Tag - Tooltip": "商品类别",
    "Test buy page..": "测试购买页面..",
    "There is no payment channel for this product.": "该商品没有付款方式。",
    "This product is currently not in sale.": "该商品目前未在售。",
    "WeChat Pay": "微信支付"
  },
  "provider": {
    "Access key": "访问密钥",
    "Access key - Tooltip": "Access Key",
    "Agent ID": "Agent ID",
    "Agent ID - Tooltip": "Agent ID - Tooltip",
    "Api Key": "Api 密钥",
    "Api Key - Tooltip": "Api 密钥 - 工具提示",
    "App ID": "App ID",
    "App ID - Tooltip": "App ID - Tooltip",
    "App Key": "App 密钥",
    "App Key - Tooltip": "App 密钥 - 工具提示",
    "App key": "App Key",
    "App key - Tooltip": "App key - Tooltip",
    "App secret": "App Secret",
    "AppSecret - Tooltip": "App Secret",
    "Auth Key": "授权密钥",
    "Auth Key - Tooltip": "授权密钥 - 工具提示",
    "Auth URL": "Auth URL",
    "Auth URL - Tooltip": "Auth URL - 工具提示",
    "Base URL": "基本URL",
    "Base URL - Tooltip": "基本URL - 工具提示",
    "Bucket": "存储桶",
    "Bucket - Tooltip": "Bucket名称",
    "Can not parse metadata": "无法解析元数据",
    "Can signin": "可用于登录",
    "Can signup": "可用于注册",
    "Can unlink": "可解绑定",
    "Category": "分类",
    "Category - Tooltip": "分类",
    "Channel No.": "Channel号码",
    "Channel No. - Tooltip": "Channel号码",
    "Chat ID": "聊天 ID",
    "Chat ID - Tooltip": "聊天 ID - 工具提示",
    "Client ID": "客户端ID",
    "Client ID - Tooltip": "Client ID",
    "Client ID 2": "客户端 ID 2",
    "Client ID 2 - Tooltip": "第二个Client ID",
    "Client secret": "客户端密钥",
    "Client secret - Tooltip": "客户端密钥",
    "Client secret 2": "客户端密钥 2",
    "Client secret 2 - Tooltip": "第二个Client secret",
    "Content": "内容",
    "Content - Tooltip": "内容 - 工具提示",
    "Copy": "复制",
    "DB test": "测试数据库",
    "DB test - Tooltip": "测试数据库是否连通",
    "Disable SSL": "禁用SSL",
    "Disable SSL - Tooltip": "与STMP服务器通信时是否禁用SSL协议",
    "Domain": "域名",
    "Domain - Tooltip": "对象存储的自定义域名",
    "Edit Provider": "编辑提供商",
    "Email content": "邮件内容",
    "Email content - Tooltip": "邮件内容",
    "Email regex": "Email正则表达式",
    "Email regex - Tooltip": "只有符合此正则表达式的Email才能进行注册或登录",
    "Email title": "邮件标题",
    "Email title - Tooltip": "邮件标题",
    "Endpoint": "地域节点 (外网)",
    "Endpoint (Intranet)": "地域节点 (内网)",
    "Endpoint - Tooltip": "端点 - 工具提示",
    "Follow-up action": "后继动作",
    "Follow-up action - Tooltip": "如果你选择“使用微信开放平台进行登录”，用户在扫描二维码并关注公众号后需要在微信开放平台进行登录",
    "From address": "发件人地址",
    "From address - Tooltip": "邮件里发件人的邮箱地址",
    "From name": "发件人名称",
    "From name - Tooltip": "邮件里发件人的显示名称",
    "Get phone number": "获取手机号码",
    "Get phone number - Tooltip": "如果启用获取手机号码，你需要先启用peopleApi并添加范围https://www.googleapis.com/auth/user.phonenumbers.read",
    "HTTP body mapping": "HTTP body 映射",
    "HTTP body mapping - Tooltip": "HTTP body 映射",
    "HTTP header": "HTTP 标头",
    "HTTP header - Tooltip": "HTTP header - Tooltip",
    "Host": "主机",
    "Host - Tooltip": "主机名",
    "IdP": "身份提供商",
    "IdP certificate": "IdP公钥证书",
    "Internal": "内部",
    "Issuer URL": "Issuer链接",
    "Issuer URL - Tooltip": "Issuer链接URL",
    "Key ID": "Key ID",
    "Key ID - Tooltip": "Key ID",
    "Key text": "Key text",
    "Key text - Tooltip": "Key text",
    "Metadata": "元数据",
    "Metadata - Tooltip": "SAML元数据",
    "Metadata url": "Metadata链接",
    "Metadata url - Tooltip": "SAML的Metadata链接",
    "Method - Tooltip": "登录方法，二维码或者静默授权登录",
    "New Provider": "添加提供商",
    "Normal": "标准",
    "Parameter": "参数",
    "Parameter - Tooltip": "参数 - 工具提示",
    "Parse": "解析",
    "Parse metadata successfully": "解析元数据成功",
    "Path prefix": "路径前缀",
    "Path prefix - Tooltip": "对象存储的Bucket路径前缀",
    "Please use WeChat to scan the QR code and follow the official account for sign in": "请使用微信扫描二维码并关注公众号登录",
    "Port": "端口",
    "Port - Tooltip": "请确保端口号打开",
    "Private Key": "私钥",
    "Private Key - Tooltip": "私钥 - 工具提示",
    "Project Id": "项目 Id",
    "Project Id - Tooltip": "项目 Id - 工具提示",
    "Prompted": "注册后提醒绑定",
    "Provider - Tooltip": "提供商 - Tooltip",
    "Provider URL": "提供商URL",
    "Provider URL - Tooltip": "提供商网址配置对应的URL，该字段仅用来方便跳转，在Casdoor平台中未使用",
    "Public key": "公钥",
    "Public key - Tooltip": "公钥 - 工具提示",
    "Region": "区域",
    "Region - Tooltip": "区域 - 工具提示",
    "Region ID": "地域ID",
    "Region ID - Tooltip": "提供商服务所属的地域ID",
    "Region endpoint for Internet": "地域节点 (外网)",
    "Region endpoint for Intranet": "地域节点 (内网)",
    "Required": "是否必填项",
    "Reset to Default HTML": "重置为默认HTML",
    "Reset to Default Text": "重置为默认纯文本",
    "SAML 2.0 Endpoint (HTTP)": "SAML 2.0 端点 (HTTP)",
    "SMS Test": "测试短信配置",
    "SMS Test - Tooltip": "请输入测试手机号",
    "SMS account": "短信账户",
    "SMS account - Tooltip": "SMS account - Tooltip",
    "SMTP connected successfully": "SMTP连接成功",
    "SP ACS URL": "SP ACS 网址",
    "SP ACS URL - Tooltip": "SP ACS URL - 工具提示",
    "SP Entity ID": "SP 实体 ID",
    "Scene": "场景",
    "Scene - Tooltip": "场景",
    "Scope": "范围",
    "Scope - Tooltip": "范围",
    "Secret access key": "秘密访问密钥",
    "Secret access key - Tooltip": "秘密访问密钥",
    "Secret key": "Secret key",
    "Secret key - Tooltip": "用于服务端调用验证码提供商API进行验证",
    "Send Testing Email": "发送测试邮件",
    "Send Testing Notification": "发送测试通知",
    "Send Testing SMS": "发送测试短信",
    "Sender Id": "发件人 Id",
    "Sender Id - Tooltip": "发件人 Id - 工具提示",
    "Sender number": "发件人号码",
    "Sender number - Tooltip": "发件人号码 - 工具提示",
    "Service ID identifier": "Service ID identifier",
    "Service ID identifier - Tooltip": "Service ID identifier",
    "Service account JSON": "Service account JSON",
    "Service account JSON - Tooltip": "Service account对应的JSON文件内容",
    "Sign Name": "签名名称",
    "Sign Name - Tooltip": "签名名称",
    "Sign request": "签名请求",
    "Sign request - Tooltip": "是否需要对请求签名",
    "Signin HTML": "登录页面HTML",
    "Signin HTML - Edit": "登录页面 - 编辑",
    "Signin HTML - Tooltip": "自定义HTML，用于替换默认的登录页面样式",
    "Signup HTML": "注册页面HTML",
    "Signup HTML - Edit": "注册页面HTML - 编辑",
    "Signup HTML - Tooltip": "自定义HTML，用于替换默认的注册页面样式",
    "Signup group": "注册后的群组",
    "Signup group - Tooltip": "注册后自动加入的群组",
    "Silent": "静默",
    "Site key": "Site key",
    "Site key - Tooltip": "站点密钥",
    "Sub type": "子类型",
    "Sub type - Tooltip": "子类型",
    "Subject": "主题",
    "Subject - Tooltip": "邮件的主题",
    "Team ID": "Team ID",
    "Team ID - Tooltip": "Team ID",
    "Template code": "模板代码",
    "Template code - Tooltip": "模板代码",
    "Test Email": "测试Email配置",
    "Test Email - Tooltip": "接收测试邮件的Email邮箱",
    "Test SMTP Connection": "测试SMTP连接",
    "Third-party": "第三方",
    "This field is required": "此字段是必需的",
    "Token URL": "Token链接",
    "Token URL - Tooltip": "自定义OAuth的Token链接",
    "Type": "类型",
    "Type - Tooltip": "类型",
    "Use WeChat Media Platform in PC": "在PC端使用微信公众平台",
    "Use WeChat Media Platform in PC - Tooltip": "是否使用微信公众平台的二维码进行登录",
    "Use WeChat Media Platform to login": "使用微信公众平台进行登录",
    "Use WeChat Open Platform to login": "使用微信开放平台进行登录",
    "Use global endpoint": "启用全局地址",
    "Use global endpoint - Tooltip": "启用全局地址",
    "Use id as name": "使用id作为用户名",
    "Use id as name - Tooltip": "使用id作为用户的名字",
    "User flow": "User flow",
    "User flow - Tooltip": "User flow",
    "User mapping": "用户映射",
    "User mapping - Tooltip": "用户映射 - 工具提示",
    "UserInfo URL": "UserInfo链接",
    "UserInfo URL - Tooltip": "自定义OAuth的UserInfo链接",
    "Wallets": "钱包",
    "Wallets - Tooltip": "钱包 - 工具提示",
    "admin (Shared)": "admin（共享）"
  },
  "record": {
    "Is triggered": "是否触发",
    "Object": "实体",
    "Response": "响应",
    "Status code": "状态码"
  },
  "resource": {
    "Copy Link": "复制链接",
    "File name": "文件名",
    "File size": "大小",
    "Format": "格式",
    "Parent": "属主",
    "Upload a file...": "上传文件..."
  },
  "role": {
    "Edit Role": "编辑角色",
    "New Role": "添加角色",
    "Sub domains": "包含域",
    "Sub domains - Tooltip": "当前角色所包含的子域",
    "Sub groups": "包含群组",
    "Sub groups - Tooltip": "当前角色所包含的群组",
    "Sub roles": "包含角色",
    "Sub roles - Tooltip": "当前角色所包含的子角色",
    "Sub users": "包含用户",
    "Sub users - Tooltip": "当前角色所包含的用户"
  },
  "signup": {
    "Accept": "阅读并接受",
    "Agreement": "用户协议",
    "Confirm": "确认密码",
    "Decline": "不接受",
    "Have account?": "已有账号？",
    "Label": "标签",
    "Label HTML": "标签HTML",
    "Options": "选项",
    "Placeholder": "占位符",
    "Please accept the agreement!": "请先同意用户协议！",
    "Please click the below button to sign in": "请点击下方按钮登录",
    "Please confirm your password!": "请再次确认您的密码！",
    "Please input the correct ID card number!": "请输入正确的身份证号！",
    "Please input your Email!": "请输入您的电子邮箱！",
    "Please input your ID card number!": "请输入您的身份证号！",
    "Please input your address!": "请输入您的地址！",
    "Please input your affiliation!": "请输入您所在的工作单位！",
    "Please input your display name!": "请输入您的显示名称！",
    "Please input your first name!": "请输入您的名字！",
    "Please input your invitation code!": "请输入你的邀请码!",
    "Please input your last name!": "请输入您的姓氏！",
    "Please input your phone number!": "请输入您的手机号码！",
    "Please input your real name!": "请输入您的姓名！",
    "Please select your country code!": "请选择国家代码！",
    "Please select your country/region!": "请选择您的国家或地区",
    "Regex": "正则表达式",
    "Signup button": "注册按钮",
    "Terms of Use": "《用户协议》",
    "Terms of Use - Tooltip": "用户注册时需要阅读并同意的使用条款",
    "Text 1": "文本1",
    "Text 2": "文本2",
    "Text 3": "文本3",
    "Text 4": "文本4",
    "Text 5": "文本5",
    "The input Email doesn't match the signup item regex!": "您输入的邮箱地址与注册项的regex表达式不匹配!",
    "The input is not invoice Tax ID!": "您输入的纳税人识别号有误！",
    "The input is not invoice title!": "您输入的发票抬头有误！",
    "The input is not valid Email!": "您输入的电子邮箱格式有误！",
    "The input is not valid Phone!": "您输入的手机号格式有误！",
    "Username": "用户名",
    "Username - Tooltip": "用户名",
    "Your account has been created!": "您的账号已成功创建！",
    "Your confirmed password is inconsistent with the password!": "您两次输入的密码不一致！",
    "sign in now": "立即登录"
  },
  "subscription": {
    "Active": "活跃的",
    "Edit Subscription": "编辑订阅",
    "End time": "结束时间",
    "End time - Tooltip": "订阅的结束时间",
    "Error": "错误",
    "Expired": "已过期",
    "New Subscription": "添加订阅",
    "Pending": "等待中",
    "Period": "期限",
    "Start time": "开始时间",
    "Start time - Tooltip": "订阅的开始时间",
    "Suspended": "已暂停",
    "Upcoming": "即将到来的"
  },
  "syncer": {
    "Affiliation table": "工作单位表",
    "Affiliation table - Tooltip": "工作单位的数据库表名",
    "Avatar base URL": "头像基URL",
    "Avatar base URL - Tooltip": "头像图片的URL前缀",
    "Casdoor column": "Casdoor列名",
    "Column name": "列名",
    "Column type": "列类型",
    "Connect successfully": "连接成功",
    "Database": "数据库",
    "Database - Tooltip": "数据库名称",
    "Database type": "数据库类型",
    "Database type - Tooltip": "数据库类型，支持XORM所支持的所有数据库，如MySQL, PostgreSQL, SQL Server, Oracle, SQLite等",
    "Edit Syncer": "编辑同步器",
    "Error text": "错误信息",
    "Error text - Tooltip": "错误信息",
    "Failed to connect": "连接失败",
    "Is hashed": "是否参与哈希计算",
    "Is key": "是否为主键",
    "Is read-only": "是否只读",
    "Is read-only - Tooltip": "只读",
    "New Syncer": "添加同步器",
    "SSH host": "SSH主机",
    "SSH password": "SSH密码",
    "SSH port": "SSH端口",
    "SSH user": "SSH用户",
    "SSL mode": "SSL模式",
    "SSL mode - Tooltip": "连接数据库采用哪种SSL模式",
    "Sync interval": "同步间隔",
    "Sync interval - Tooltip": "单位为秒",
    "Table": "表名",
    "Table - Tooltip": "数据库表名",
    "Table columns": "表格列",
    "Table columns - Tooltip": "参与数据同步的表格列，不参与同步的列不需要添加",
    "Test DB Connection": "测试 DB 连接"
  },
  "system": {
    "API Latency": "API 延迟",
    "API Throughput": "API 吞吐量",
    "About Casdoor": "关于Casdoor",
    "An Identity and Access Management (IAM) / Single-Sign-On (SSO) platform with web UI supporting OAuth 2.0, OIDC, SAML and CAS": "一个支持OAuth 2.0、OIDC、SAML和CAS的Web UI优先的身份和访问管理（IAM）/单点登录（SSO）平台",
    "CPU Usage": "CPU使用率",
    "Community": "社区",
    "Count": "次数",
    "Failed to get CPU usage": "获取CPU使用率失败",
    "Failed to get memory usage": "获取内存使用率失败",
    "Latency": "延迟",
    "Memory Usage": "内存使用率",
    "Official website": "官方网站",
    "Throughput": "吞吐量",
    "Total Throughput": "总吞吐量",
    "Unknown version": "未知版本",
    "Version": "版本"
  },
  "theme": {
    "Blossom": "桃花缘",
    "Border radius": "圆角",
    "Compact": "紧凑",
    "Customize theme": "定制主题",
    "Dark": "暗黑",
    "Default": "默认",
    "Document": "知识协作",
    "Is compact": "宽松度",
    "Primary color": "主题色",
    "Theme": "主题",
    "Theme - Tooltip": "应用的样式主题"
  },
  "token": {
    "Access token": "访问令牌",
    "Access token - Tooltip": "访问令牌",
    "Authorization code": "授权码",
    "Authorization code - Tooltip": "授权码",
    "Copy access token": "复制Access token",
    "Copy parsed result": "复制解析结果",
    "Edit Token": "编辑令牌",
    "Expires in": "有效期",
    "Expires in - Tooltip": "有效期",
    "New Token": "添加令牌",
    "Parsed result": "解析结果",
    "Parsed result - Tooltip": "Access token的JWT解析结果",
    "Token type": "令牌类型",
    "Token type - Tooltip": "令牌类型"
  },
  "transaction": {
    "Amount": "数量",
    "Amount - Tooltip": "交易产品的数量",
    "Edit Transaction": "编辑交易",
    "New Transaction": "添加交易",
    "Tag - Tooltip": "交易的标签"
  },
  "user": {
    "3rd-party logins": "第三方登录",
    "3rd-party logins - Tooltip": "用户所绑定的社会化登录",
    "Address": "地址",
    "Address - Tooltip": "居住地址",
    "Address line": "地址",
    "Affiliation": "工作单位",
    "Affiliation - Tooltip": "工作单位，如公司、组织名称",
    "Balance": "余额",
    "Balance - Tooltip": "用户的余额",
    "Bio": "自我介绍",
    "Bio - Tooltip": "用户的自我介绍",
    "Birthday": "生日",
    "Birthday - Tooltip": "生日",
    "Captcha Verify Failed": "验证码校验失败",
    "Captcha Verify Success": "验证码校验成功",
    "Country code": "国家代码",
    "Country/Region": "国家/地区",
    "Country/Region - Tooltip": "国家或地区",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Education": "教育",
    "Education - Tooltip": "教育 - Tooltip",
    "Email cannot be empty": "邮箱不能为空",
    "Email/phone reset successfully": "邮箱或手机号重置成功",
    "Empty input!": "输入为空！",
    "Face ID": "Face ID",
    "Face IDs": "Face IDs",
    "Gender": "性别",
    "Gender - Tooltip": "性别 - Tooltip",
    "Homepage": "个人主页",
    "Homepage - Tooltip": "个人主页链接",
    "ID card": "身份证号",
    "ID card - Tooltip": "身份证号 - Tooltip",
    "ID card back": "身份证反面",
    "ID card front": "身份证正面",
    "ID card info": "身份证照片",
    "ID card info - Tooltip": "身份证照片用于进行用户身份验证，验证成功后如要修改请联系管理员",
    "ID card type": "身份证类型",
    "ID card type - Tooltip": "身份证类型 - Tooltip",
    "ID card with person": "手持身份证",
    "Input your email": "请输入邮箱",
    "Input your phone number": "输入手机号",
    "Is admin": "是组织管理员",
    "Is admin - Tooltip": "是用户所属组织的管理员",
    "Is deleted": "被删除",
    "Is deleted - Tooltip": "被软删除的用户只保留数据库记录，无法进行任何操作",
    "Is forbidden": "被禁用",
    "Is forbidden - Tooltip": "被禁用的用户无法再登录",
    "Is online": "在线",
    "Karma": "Karma",
    "Karma - Tooltip": "Karma - 工具提示",
    "Keys": "键",
    "Language": "语言",
    "Language - Tooltip": "语言 - Tooltip",
    "Last change password time": "上次修改密码时间",
    "Link": "绑定",
    "Location": "城市",
    "Location - Tooltip": "居住地址所在的城市",
    "MFA accounts": "MFA账户",
    "Managed accounts": "托管账户",
    "Modify password...": "编辑密码...",
    "Multi-factor authentication": "多因素认证",
    "Need update password": "需要更新密码",
    "Need update password - Tooltip": "强制用户在登录后更新密码",
    "New Email": "新邮箱",
    "New Password": "新密码",
    "New User": "添加用户",
    "New phone": "新手机号",
    "Old Password": "旧密码",
    "Password set successfully": "密码设置成功",
    "Phone cannot be empty": "手机号不能为空",
    "Please select avatar from resources": "从资源中选择...",
    "Properties": "属性",
    "Properties - Tooltip": "用户的属性",
    "Ranking": "排名",
    "Ranking - Tooltip": "排名 - Tooltip",
    "Re-enter New": "重复新密码",
    "Reset Email...": "重置邮箱...",
    "Reset Phone...": "重置手机号...",
    "Score": "积分",
    "Score - Tooltip": "积分 - Tooltip",
    "Select a photo...": "选择图片...",
    "Set Password": "设置密码",
    "Set new profile picture": "设置新头像",
    "Set password...": "设置密码...",
    "Tag": "标签",
    "Tag - Tooltip": "用户的标签",
    "The password must contain at least one special character": "密码必须包含至少一个特殊字符",
    "The password must contain at least one uppercase letter, one lowercase letter and one digit": "密码必须包含至少一个大写字母、一个小写字母和一个数字",
    "The password must have at least 6 characters": "密码长度必须至少为6个字符",
    "The password must have at least 8 characters": "密码长度必须至少为8个字符",
    "The password must not contain any repeated characters": "密码不得包含任何重复字符",
    "This field value doesn't match the pattern rule": "此字段值与模式规则不匹配",
    "Title": "职务",
    "Title - Tooltip": "在工作单位担任的职务",
    "Two passwords you typed do not match.": "两次输入的密码不匹配。",
    "Unlink": "解绑",
    "Upload (.xlsx)": "上传（.xlsx）",
    "Upload ID card back picture": "上传身份证反面照片",
    "Upload ID card front picture": "上传身份证正面照片",
    "Upload ID card with person picture": "上传手持身份证照片",
    "Upload a photo": "上传头像",
    "User Profile": "用户个人页",
    "Values": "值",
    "Verification code sent": "验证码已发送",
    "WebAuthn credentials": "WebAuthn凭据",
    "You have changed the username, please save your change first before modifying the password": "你已经更改了你的用户名，请你再更改密码前保存更改",
    "input password": "输入密码"
  },
  "verification": {
    "Is used": "已使用",
    "Receiver": "接收者"
  },
  "webhook": {
    "Content type": "内容类型",
    "Content type - Tooltip": "内容类型",
    "Edit Webhook": "编辑Webhook",
    "Events": "事件",
    "Events - Tooltip": "事件",
    "Extended user fields": "扩展用户字段",
    "Extended user fields - Tooltip": "扩展使用的用户字段",
    "Headers": "协议头",
    "Headers - Tooltip": "HTTP协议头（键值对）",
    "Is user extended": "是否扩展用户字段",
    "Is user extended - Tooltip": "是否在JSON里加入用户的扩展字段",
    "Method - Tooltip": "HTTP方法",
    "New Webhook": "添加Webhook",
    "Object fields": "Object字段",
    "Object fields - Tooltip": "可显示的Object字段",
    "Single org only": "仅本组织",
    "Single org only - Tooltip": "仅在Webhook所在组织触发",
    "Value": "值"
  }
}
